其實係咪全香港都變左毒區?

而家係邊區呼吸都食緊tg殘餘物?
有冇chem撚解釋下

種族滅絕

粉嶺真係好似冇射過tg(上水唔係粉嶺) 不過比著你都唔會想住，新移民多到以為自己番左大陸

西貢、半山、禮賓府、何文田、離島、大嶼山，好多地方都等緊

dioxin everywhere

堅?

not sure but watch this
(有片) 港大化學博士： 催淚煙令全港受害、禍延下一代

諗諗下同輻射差唔到幾多 仲要識經空氣流通